男朋友唔想同我父母食飯

我係咪其中一個sp

痴撚線港女

又點啊

和應仲on9

見到妳既po就想回呢句

詞窮就唔好上網啦

好惡

淨係對男朋友溫柔

支持

兩個垃圾

佢係咪唔擅長社交個類人？
如果係 咁佢可能怕尷尬啫

利申：都係唔肯同另一半父母食飯

你男朋友係我sp sor

智障小兒

唔好逼我啦 驚驚

你地係未岩岩先排拖無耐

係人都唔想
就算你問結左婚既男人，無一個會想返去見外家